笑波子好Yeah

#曲

收啦
又想拎光環

出個咁既po 就上到高地，其實宜家做kol 都幾易🤔

至少都開個舉中指post 先夠正能量啦

屌你啦 決定權交比觀眾 又想食兩邊茶禮

咁大個人 自己唔識決定？
想保住批「大部分」嘅觀眾？
我記得有一排好似佢推廣東話有吹奏過？
收皮啦咁樣同唔出聲個啲其實冇分別

條仆街由頭到尾都冇講過反送中
喺到元朗出事先提下呃views渣!
叫佢收皮啦!

仲要懶中立

波子哥哥之前都唔係咁嘅

啱呀 波子哥哥之前都無講過時事政治

仲有屎萊姆